[是日晚餐] 自製咖哩牛肉

救命
點解慢火煮左一個半鐘d肉都係唔淋既？ 明明跟曬Bob叔個食譜

好似dry咗少少

咖哩呢

牛肉定腩？
如果好似平時食個D牛腩size半個鐘太少

咖哩汁另上

我跟佢整不過唔食牛所以用排骨 好好味

有無落水煮 整牛腩要淋 起碼要用一晚時間

賣相有啲差

撚頭Bob你都信

試下用電飯煲煮，滾起30分鐘轉保溫焗住佢至少1粒鐘，到差唔多食個陣再煲返滾佢

中間慳左既時間可以做其他野

彈蓋既煲要定時睇下滾成點

傳統開蓋就用木筷子sip起個蓋就得，唔會滾過龍

btw 有機會係煲野唔夠熱，更甚係唔夠水去煮

有冇落油落豆粉撈一撈啲牛肉
一係落啲檸檬汁菠蘿汁酒蜜糖洋蔥...
都可以令肉質軟啲

唔好話牛肉，洋蔥都未煮淋啵

冇汁嘅
煮耐d囉

都唔係TVB嗰個
咁快衝出嚟柒

一個半唔淋咪煮多15至30分鐘囉

洗鬼

師兄 牛腩黎講我諗我會比較在行
焗淋係最好味

我喺間清湯腩店做過，日日對牛腩，啲師傅煨淋啲牛腩邊洗一晚，比盡3 4粒鐘乜都淋曬，呢頭雪櫃拎出黎放落湯罉，煮幾個字後整好啲湯再放煨罉，都唔洗3 4個鐘

我整既咖哩牛腩同埋蘿蔔牛腩係招牌菜 晏市出餐多多都唔夠賣
經驗話比我聽 齋煮唔焗既後果就係點咬都唔爛
況且焗熟可以令到牛腩更加入味

請多多交流

我做嗰間係上米芝蓮，好多傳媒都搵佢訪問，連旅發局都有搵過佢
燜牛腩你唔蓋住佢點叫燜

依家好似係講緊使唔使用一晚時間去焗淋啲牛腩喎
同埋你話你做過果間係米蓮代表唔到啲咩 行內都知好多間香港一星餐廳只係名過其實
反而就係因為啲星餐廳太多客 太忙 先會急住出貨 導致程序有誤

最後都係各師各法啦
我都唔敢話你做法有錯 都無權 我只係希望比個方法樓主 煮好啲牛腩